大家返工最唔意D咩？

1. 早起身
2. 坐交通工具
3. 上司
4. 同事
5. 環境
6. 餐廳
7. 工時
8. 工作量

返工最唔鐘意就係返工

All

已經講哂我想講嘅野

以上全部 同埋

9. OT

抄post狗死全家
講緊你吖 垃圾01/經濟

都唔L明點解要返工

最憎收工
好想24小時瘋狂工作

你份咩工嚟？

我問題毒撚，應該四

唔識點同一般人正常相處

青山醫院研究助理

負責比人研究？

人工

人工令我滿意嘅話1-8都唔係問題

同你調轉,除左人工1-8問題都冇

不知幾好搵

出席要social既場合
俾人捽數

公司冷氣凍

同事ok但新黎既上司係更年期單身老女人 日日講野疾住晒同呼呼喝喝 令我連間公司都憎埋